有人屌當日同志集會嘅手足

其實我就已經對分唔分化哩個定義好模糊

#HeheStory13964
<<同志遊行被騎劫>>
"(長文_慎閱)
今天，我參與了第十屆的香港同志遊行。
由於政治及社會環境因素，警方沒有批准不反對通知書，只批准了同志遊行以集會的形式進行，所以大會將場定在了中環的愛丁堡廣場。
參加者和大會舉辦方其實都知道最近市民對警隊完全沒有信心，而且對政府的言行十分反感和憤怒，所以不難預測參與者或多或少都會帶有政治上的意見，包括我自己在內。
今天在集會尾聲發生了一件小插曲，我有感而法，覺得有必要告知大家發生了甚麼事。
事緣有黑衣集會參與者在集會時間中在愛丁堡廣場的中央位置聚集，主要有三四位男士在中央舉着以彩虹顏色寫著“光復香港 時代革命”字體的黑色旗幟。參與者們包括我都曾經在集會期間叫過大家耳熟能詳的口號，舉過五加一的手勢，唱過""願榮光歸香港”。大會在一連串歌唱表演後結束，大約在17:30後，部分參加者散去，義工門開始準備收拾工作，而在中央的示威者開始聚集，有人叫口號，有唱歌的，有牧童笛組吹奏，最後是站在中央最久的一位灰頭髮中年男士準備發言。他手上拿著問大會音響組借的麥克風，向在場聚集人士開始講述一篇在網上有關於中文大學大學生的文章。發言時說了第一句後，擴音器便沒有了聲音了，不久大會的背景音樂繼續播放。
該中年男子憤怒地跑向負責音響的工作人員所在出罵他們，問他們“關音樂真的那麼難嗎?”“你這叫幫忙嗎?” 言詞粗魯而且十分暴躁。有市民甚至擔心他會動粗。我到旁邊了解，工作人員說他們正在收拾準備離開，並說了他們已經把麥克風借給他了。示威者中年男人事前並沒有向大會申請要關音樂配合他，他自己準備發言是他自己的個人決定。我頓時感到氣憤，你憑甚麼騎劫大會?憑甚麼罵人?憑甚麼要在同志遊行集會的官方時間(警方批准時間是14:00-18:00)在官方的集會場地正中央不顧大會的顏臉雀佔鳩巢?
我看到有示威者曾經拿着手機播放著字幕招人到摩天輪附近支持中大學生集會，主辦方的其中一位成員岑子傑等人都曾經在台上說過他們聽到場中市民的聲音，擺出了5+1的手勢，但礙著自己是同志遊行主辦方的身份沒有公開表明政治立場 只是委婉表明香港人要爭取自己的公義和權益。
第一，你在別人表演舞蹈、唱歌、發言的時候大叫口號，有沒有尊重過今日的主題? 香港的情況刻不容緩不代表你可以騎劫同志平權的主題。
第二，為甚麼不換一個場地聲援?
第三，既然你想發言，為什麼不自己帶擴音工具，為什麼毫無組織，你想做就做，別人必須配合你?
第四，你有沒有尊重過同志，主辦方，和全香港人? 發脾氣時說甩旗子就甩在地上，最後旗幟遺失了就發瘋罵人，難道“光復香港時代革命”八個字是安全套? 喊完就扔在地上，喜歡就在撿起來是甚麼道理? 性小數們幾十年在這個傳統華人社會慢慢浮上水面，同志遊行舉辦十年都是希望香港人會將除了異性戀之外的性取向正常化，除病態化，納入公眾接受範圍內，你這樣做如果有反對派將性小眾定性為政治派，這樣公平嗎?

最後，你發完脾氣，我們還要向你大叫一句:""不割蓆""，只是因為我們不想搞分化，因為這正式警察用於瓦解我們團結力量的伎倆，但不代表有任何人會同意你這種野蠻行徑。你的出發點我們明白，但你的不文明我們也看在眼內。
#香港2019同志遊行
#光復香港時代革命
#騎劫
#大聲就是正確
#互相尊重"

藍屍gay

藍屍gay同撐共天主教徒一樣嘔心

打緊仗玩分化
拉